十八後年的終極告白個結局勁震撼 令到我今日心情更加沉重

歷史課事件同手足被判我今日心情已經好沉重 頭先睇埋大結局我真係頂唔順咸能咗 估唔能到個結果係咁 今日真係三重打擊

樓主五毛狗
唔使回

科定課